過來人教你如何受惠施政報告 安享晚年

今次又有雙糧，安享晚年

綜援一個月得幾千蚊，可以點安享晚年...

又有公屋住又有綜援好過大把香港人，分分鐘中山有幾套物業

屌佢老母快撚啲死